有冇巴打可以幫手建立一個美國製產品嘅資料庫

幫下佢哋點樣分辨同避免使用邪惡美帝嘅產品

I phone

唔好上網。網絡用的晶片都是美國公司產。

唔好上網
唔好用電話
做到呢兩樣再講點樣分辨同避免使用邪惡美帝嘅產品